訂左衫波先定係收齊錢先訂

幫朋友問，應該收齊錢先訂，定訂左先再收錢

急咪訂左先
唔急咪收齊錢先